熊過

我唔信今次贏唔到麵神

買咗過夜熊
星期二同我跌市呀

熊熊哈

熊熊兒童合唱團 assemble!

一收市就跌緊 熊熊哈

托市丫拿

依3日太多隱藏消息啦
希望國家軍唔好托市啦

熊軍要重振旗鼓

大家一齊唱熊熊哈

放心 今晚美股會拉上夾你

熊仔夾賓洲